突發 太子站控制中心無人獻花

我已經到了 太子控制中心一個人都無！

推

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

第六訴求

躹躬先

Push

清得好快手

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）
你地就試下收貨，敢寫包單我地會活得比新疆人慘一萬倍

會唔會之後拉大隊去煲底聽民記？9點

宜家去左太子站控制室先la diu

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

人唔夠好易出事

落黎啦 b出口市民 控制室呀